其實驚唔驚有人upload qr code上嚟 畀人鳩scan

學識瞬間轉移

[反全民監控] 港共安心出行App 『QR Code簽到收集區』

謝